《同我推爆佢》有冇人覺得應該要舉行一次大遊行主題係為被自殺者爭取調查真相

呢幾個月黎發現可疑既跳樓案浮屍案多不勝數
一直都有少傳言同推測 但係礙於我地唔係執法部門同機關 所以有唔少疑似既證據都一一被忽視

同時因為各大電視台同紙傳都好似冷處理咁
令被自殺呢個問題好似都未比社會大眾正視

既然係咁 我地係咪應該要趁今次咁可疑既15歲小妹妹浮屍案討回公道 發大佢黎搞呢？

就算唔搞大遊行都搞大型集會啊 有乜理由比佢靜靜雞帶過啊

縱使呢真係好似所講咁係中共做野想制恐慌我地都唔可以比佢嚇怕反而要更大聲咁走出黎 證明我地係唔怕嚇既

用行動話比政府聽香港人立場堅定
用最大既聲音將信念傳播到外國
今日既香港除左受極權既打壓外 仲受緊中共既死亡威脅 試圖滅香港人聲音 打壓力度不比新疆西藏

間中舉辦合法既大遊行去晒馬其實有一定意義。但問題係而家政府,黨鐵同狗隻根本唔會俾香港人有機會再成功舉辦百萬人大遊行。黨鐵交通封鎖，同埋黑警無視法律施暴，已經令好多人卻步。
而且大遊行亦令到好多手足難以離開港島，造成大量傷亡。

可以試下開宗明義用呢個訴求黎各區集會/遍地開花
總之務求要將呢件事推到上國際 推到去外國比外國人都知道中共既打壓同黑暗

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

無人推 覺得講得唔岩？

推

仲大遊行 拉

其實意思係要用呢個名義做啲野
除左遊行外 遍地開花/快閃裝修都可以
總之就係想為成個運動注入新既原動力
同埋比國際知道 等記者從唔同角度報導更多
依家香港人受到既打壓去到邊個程度

up

同意 集會好定遊行好 咩形式都要做 但呢個真係到多啲時間準備同宣傳 等多啲人知同參加